感謝某職安真漢子

今日出左去買兩個頭盔打算來緊去元朗用
去到五金鋪買時
個老闆見我咁後生又著西裝就問我係咪買來遊行
我只係答左句 "心照啦"
跟住在鋪頭內有個白衣食住煙既阿叔無啦啦走埋來望住我
我心諗唔係掛, 咁時運低要比人打
點知個阿叔放低 100$
講左句 "我幫你比"
我未比得切反應個阿叔就話 "我手停口停唔會出來行，但最撚憎差佬打細路，仲要搵黑社會打人，呢啲錢係做地盤賺既，中國公司呀，咪當係佢地講既外部勢力資助囉"
之後就擔住支煙走左

多謝你，平時對你地無咩好感
但呢刻我覺得你好型